[傷兵滿營 險象環生]祖雲達斯球迷區(30)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

21st Oct - 🇮🇹 Juventus v Genoa🏡

24th Oct - 🇪🇺 Manchester United v Juventus ✈

️28th Oct - 🇮🇹 Empoli v Juventus ✈

04th Nov - 🇮🇹 Juventus vs Cagliari🏡

08th Nov - 🇪🇺 Juventus v Manchester United 🏡

12th Nov - 🇮🇹 AC Milan v Juventus ✈

️25th Nov - 🇮🇹 Juventus v SPAL🏡

28th Nov - 🇪🇺 Juventus v Valencia 🏡

02nd Dec - 🇮🇹 Fiorentina v Juventus ✈

08th Dec - 🇮🇹 Juventus v Inter🏡

13th Dec - 🇪🇺 Young Boys v Juventus✈

16th Dec - 🇮🇹 Torino v Juventus ✈

23th Dec - 🇮🇹 Juventus v Roma 🏡

26th Dec - 🇮🇹 Atalanta v Juventus ✈

29th Dec - 🇮🇹 Juventus v Sampdoria 🏡

十月總結

LM

Hi，想問換人未，儲印花嗎

新post留名

P5居然都撻q

美式足球

Kean Cuadrado Cancelo

跑online

大盜

de啲出波

走到靚位都無用

辛度成日都返唔切

成隊波hea到暈

佢地好似好攰咁

貝貝終於比啊朗屌

慢到

冇人接應我朗

接近場場踢足，又跑咁多
無力都好正常

比人禁住攻

亂到仆街

朗

wow救世

朗哥

牙朗

牙朗痴撚線

朗勁到

救世主

靚到

係咪㩒中time finishing 靚撚到

始終都係阿朗高一班
朗：靠你地死得啦 自己嚟

Suuuuuuuuuuuu

轟

阿朗戴帽戒丁一個月

朗好撚勁
球王！

笑撚左

冇㗎啦 唔攻㗎啦 完滿結束㗎啦

Fifa in real life

我戒1年

熄定機算喇咁，你估咁易負碌到3球咩

睇開祖記都知領先緊仲要到呢個鐘數，猜到完場

Ching sick ball

呢隊祖真係好少供應
牙朗入禁區根本冇波到

三十碼tap in ，冇問題

咁要鳩斬就唔難嘅，但擺到明就係控腳在腳

又開始妹下妹下

冇個正前係差d

求穩冇計啦，而且班人打完曼都攰

攻o既唔想郁
守o既又唔想跑

刷鞋仔

單刀橫傳

大盜係咪傻撚咗

大盗想朗戴帽

一向嘅事

達陣

刷鞋唔保正選㗎

大盗：射唔入比啊朗屌，不了 做擦鞋仔橫傳算

覺得c朗會帶帽

咪燈

阿朗都預左佢射衝前執雞，估唔到大盗會橫傳

以大盜射術...交同射都相差無幾

傳俾阿朗入埋實可以長出正選

今場後，貝貝坐返幾場bench 先

綠帽呀？ 帶到跟樓上巴打戒丁呀我

佢啲撻Q出波先入到，可能特登

帶到帽我聽日即刻買波衫印佢

上季對蟈米

有咩好印，印我地邦隊先係sick ball

都似 或者佢同dybala要分開出

見佢咁刷鞋法，牙朗都忍唔到笑

辛度做乜 個腦壞咗？

季尾特警 Alex Sandro

冇力出波了

我都係來自巴西wor 屌Sir

腳軟屌帥都唔捨得換走佢

無力症病患者

又係賓達古亞條粉腸，扮乜鳩派路呀屌

解圍式長傳

唉 無m子真係差咁啲

成隊就散咁款

大盗 咁大個藍衫都兜口兜面傳 死盲？

色盲？

敬老

邦隊又做到野

一個星期踢三場
重要飛去曼徹斯特，攰都好正常

直頭係睇野黑白色，兩隊變同色

踢安波里成場波就好似對獌嘅下半場

嚇死

安玻里踢得仲好過獌

屌屌嬲撚到

邦路斯仲推，一嘢清走佢啦

傻邦真係

又撚

差啲嘔返一分出黎

-6足球

符碌足球

點會呢
今場衰好多

empoli進取好多

真係傻架佢，右腳肉彎清遠d唔使出界就等時間過，咁樣間接比個罰球人地，入咗就真係屌死佢

真係傻架佢，右腳內彎清遠d唔使出界就等時間過，咁樣間接比個罰球人地，入咗就真係屌死佢

痴撚線 岩岩嗰球 當代最佳finisher

嘔兩分下話

訓練下簡些路踢中場有無得諗

屌帥 : 想偷我雞?

你想長睇迪迪仔？

熱拿亞偷咗啦

咪係，好地地右閘咪算

有冇拎 請問

公子獻頭 唔計

中場又無哂人咁點算

踢完喇喎

是咪錯Post 完咗場 收工啦

朗朗

又要靠牙朗

冇架喇，等復出同期望現有個三個正正常常囉

要不是朗哥照顧你們 你們早就完蛋了

貝貝打落一格

我睇左幾場祖發覺中場差咁d, 進攻方面。

買佢番嚟都係想用佢屈機

一早就要比佢試攻中位啦

大家印朗仔 祖主場齊章幾銀

要不是阿朗

咁今場無佢隨時都輸多粒
下半場有球封位真係世界級

其他小朋友葡萄

我官網買主場印朗799

屌 係

噢thanks 我想香港買 謝謝 ching

齊章？

你想實體買？？

左右翼ok

貝貝打攻中應該好過大巴

無章 覺得自己好on9買貴咗

呢d波唔可能話你成場好但衰一次累輸波就唔計數，始終你職業球員，仲要你只係領先一球，一有咩事攞個分數就唔同晒，同埋真係因為佢個下唔清比人lur到之後再間接比個自由球人地做到最後一擊

Yes yes 出去望望

今場算係咁
不過呢球的確係抵屌
如果輸喺呢啲孤寒波身上係超on9
佢對拿玻里果場已經瀨過次都唔識死

齊章係有埋cygames 好似係

印歐聯就沒cygames

之前官網買衫送冠軍果兩個章
不過依家主場長期冇貨

不印歐聯

咁大獲

之前一開季個陣有 而家無晒
得曼同皇

但我係佢一轉咗會就即買
而家考慮買件客印貝貝

而家嘅佢打邊真係普通，又唔算特別快，以前係費倫對手會比到多d空間佢，但係祖記對手多數都塞得密d，比佢轉下都係好事，之前佢打過都唔錯

牙朗球波j到我射左精

試下kitrxxx/sfxxx

要出到高飛曲墜先收得死個龍，阿朗

幾好個角度 鏡頭

貝貝打邊佢速度冇優勢
就算要打邊都唔好打右邊
佢死左腳出唔到波
Cutin位又俾大巴頂住

今個星期冇歐聯，有足一個禮拜抖下都好，主場對卡利亞里又會收起d人番力對獌

主場衫有某兩間波衫舖都返咗貨啦
頭先行過旺角adidas football都有返晒

你有沒印到

Kitrxxx之前正價兩件七折，有祖

字章有冇推介
通常一件買哂平點

個龍個下都慢咗半拍，好似冇預佢會射咁，不過真係靚，墜番落嚟個下

Okok thanks

佢嘅優勢係cut大位射，但又未到洛賓個境界，所以試下轉型係最好

睇邊個網

今年係因為牙朗先買嘅姐

咁買左幾銀

貝貝上場都只係後備入替
今場都就打柴咁款
大盜仲FIT D

就快雙11
到時官網個價係全年最平（季尾除外

睇圖引起聯想
第一件 尼尼
第二件 甘仔
第三件 普巴
第四件 滴奶

希望無記錯啦 記錯請插

因為d數據真係好靚
跑動多，有攔截，有過人，重有射門

我覺得轉左adi之後嘅主場都唔靚，係舊年好少少
反而adi作客同第二作客都幾好
第一季件粉紅同黑
前季件藍
上季件鴨屎綠
今季果兩件

近季最靚主場我覺得係派路last果季果件
之後就到1213

開季講到宜家
我想佢打左拍 C7 同 Sandro
一定好過佢打右

我寧願佢打左搭 Sandro
右邊 Costa 搭簡些路
兩邊咁爆對面都有排煩
打4-3-3 佢同 D10 一定要分開打
同邊的話撞哂位

鍾意11-12果件

ADP最後一季，重奪意甲，全季不敗

要買中場了

普巴是最後一塊拼圖

#Pogback

馬神返黎可以嗎？

Dybala accidentally spills Juve secrets

Paulo Dybala celebrated his first game as Juventus captain today, but accidentally revealed Max Allegri’s free kick routines.

買左件貝仔第二作客齊章一千

仲J緊琴晚牙朗球30碼TAP IN 雖然都係等餵但射得幾好

屌帥會唔會嬲豬雪大巴

咁遠抽埋去都等餵

30碼tap in唔計

無過人唔計

冇扭過對面全隊唔計

對面榜尾唔計

祖記對陣聯賽排名倒數的安玻里，卻踢得異常艱辛，但C.朗拿度的梅開二度幫助祖記擊敗對手，更可貴的是，C.朗拿度繼續展現出他超強的精神領袖作用，讓祖記有了主心骨，也讓這支意甲豪門真正擁有了逐鹿歐聯冠軍的底氣。

今場對陣安玻里，祖記又一次陷入「養生足球」的老毛病，或許是一週雙賽累積了疲憊，也或許是過去祖記「隨便踢踢就能拿意甲冠軍」的「懶散思維」，今場祖記又一次陷入了被動。上半場久攻不下，卻被對手率先破門，下半場也幾乎沒有什麼像樣的破門良機，這樣的祖記讓人不禁發出疑問：他們還能贏下比賽嗎？

然而，在祖記一眾球員「划水」、「散步」之時，C.朗拿度站了出來，用完美的表現回答了上面的問題：我絕不放棄，我要全力以赴。當戴巴拿贏得12碼時，C.朗拿度當仁不讓地接過隊友遞上來的皮球，主射命中，為球隊扳平比數；當球隊需要制勝球時，C.朗拿度果敢自信地起腳遠射，用世界波為球隊打開勝利大門；而在比數領先後，C.朗拿度更是不再執著於射門，而是在前場做起了串聯全隊的工作，讓全隊都投入到進攻之中。

更難能可貴的是，除了這些以身作則的入球、傳球，C.朗拿度還在用精神力感染著祖記每一名球員。當比數落後時，C.朗拿度鼓勵著隊友，呼喊著提醒隊友集中注意力；當下半場早早扳平比數時，C.朗拿度第一時間衝入球門，抱起足球，跑向開球點，沒有做出他以往標誌性的入球慶祝動作，也沒有做出其他太多的表示，他只是默默地向隊友傳達出一個信息：我不會只滿足於扳平，我們要抓緊入球，我們要領先，我們要贏！

C.朗拿度的領袖作用也起到了效果，懶散的祖記在他的帶動下緊張了起來，球隊圍繞在C.朗拿度身邊，主動把12碼主射權交給他，和他一起慶祝，在他的感染下一起跑向己方半場準備開球。在此後的比賽中，祖記全隊隨意的處理球變少了，更多地開始尋求地面配合。此時C.朗拿度也適時地給隊友們以鼓勵，即便是當隊友古達度的傳中球線路稍顯不足，包抄中路的C.朗拿度錯失破門機會，C.朗拿度也並沒有太過急躁，而是看著古達度，為隊友的努力而鼓掌。

雖然這僅僅是C.朗拿度登陸意甲的初期，這位葡萄牙巨星還要適應祖記的戰術、意甲的氛圍，但他早已通過勤奮刻苦的訓練、陽光樂觀的態度和無與倫比的場上表現征服了球會、隊友、球迷們的心。即使是做過C.朗拿度對手的球壇出名教頭哥迪奧拿，也在接受採訪時忍不住誇讚C.朗拿度：「不管有沒有C.朗拿度，皇馬都是頂級球隊，但葡萄牙人的離開，讓皇馬有了50-60球的空缺。C.朗拿度是一位令人難以置信的球員，不僅僅是因為入球，還是因為那些重要比賽的助攻，他是不可替代的。

如今，C.朗拿度已經成為意甲的旗幟性人物，他也用自己出色的表現、強大的領袖魅力征服了許多人的心。這無疑是C.朗拿度的一次偉大蛻變，也更是祖記和整個意甲的福氣。

睇完覺得好腥

頂，成日出飛機文搞到朗又有野俾人反

話知佢地 篇文雖然打飛機用但都係事實

次次出完飛機文之後阿朗就會用入球荒證明自己

“Your love makes me strong, your hate makes me unstoppable”

真係贏朗一個
球十二碼唔係朗射 分分鐘炒埋
成隊都腳仔軟

祖踢法其實唔多岩牙朗,冇咩供應又唔識打反擊,係到控猜慢波,牙朗可能心諗都中中的伏
個腳可能都係心中既怒火黎,入禁區都冇撚用既,仆街啦一腳ban埋去算

佢條j 頂住個細路

比真歷笑而不語

佢開罰球都一腳炒埋落底線

理論上應該大巴射嘅
不過朗射感覺穩陣好多

祖記首席射十二碼係咪朗

12m and 罰球

罰球朗就算啦
讓返俾比真同大巴

阿朗要諗計屌醒祖記

感覺祖記對歐冠決心唔夠
得M子跟到阿朗

感覺中場助攻力唔夠，唔夠致命傳送

咁左邊罰球阿朗多數都讓人射既

比起蝗就梗係差啲架喇

我都想寫下呢啲呃稿費

屌蛇指導牙朗tap in

屌蛇睇住跣親啊

有冇手足睇緊皇巴

好撚心涼

有 見到比真歷都有睇

我都係IG見到[sosad

佢個仔好可愛

Vidal入波 痴撚線 成隊皇個表現同上年唔同哂

平心而論我地如果遇到呢隊巴
應該都唔會好得去邊

Full team既話又唔會話好驚既
皇馬今日真係

咁又真 但係5粒真係

世界第一中場

世界第一中場(去賤種拜拎歐聯)

笑到斷氣牙

皇馬咩料
巴塞已經無美斯啦喎

工業廢料

一開米蘭黎睇就米蘭就入波
妖

探下斜恩姐

森多都唔差丫

波王入波

馬些路真係好有火
Sandro 份約傾唔掂真係想佢黎

我入波

Caldara傷出 2個月

黑仔

好撚慘

吸傷

點解金球獎摩迪會仲係大熱1.5倍...R爆頭都唔明 牙朗好佢多多聲但第3

阿朗應該都打定輸數啦，依家同祖再努力過仲好

係姐但鄧朗唔抵 明明以佢表現3個獎都絕對拎哂 但比人黑走哂

因為佢係阿朗 如果有個後生仔好似阿朗咁歐聯入15球做神射手+贏冠，或者好似美斯咁歐洲金靴+西班牙本土雙冠，一定眾望所歸拎世足
就係因為美朗做左十年頭二，佢地今年既表現又好似冇以前場場戴帽咁勁咪比人低估哂

都係..個標準拉得太高...其實佢兩個數據睇真係好癲 其他人有佢地1/3既數字已經比人吹到好勁 好難先做到...但佢地季季都KEEP住50球以上

Gds話Can個手術要休養一個月

今日先去做手術
休養完再操翻狀態可能唔止一個月tim

Emre Can will undergo a surgery today in Frankfurt (Germnay), He could be out for at least one month. [Gazzzetta]

摩迪接近係打左一場阿根廷好波就贏金球
之後碌碌無為,場場大敗都冇影響佢

真係唔好再傷人了，傷既都希望快啲好返
望到中場得3個真係好慘

仆得街

干地過蝗？

不了，雲加馬德里

可以繼續睇牙賓啲致命傳送了

爺爺一把年紀咪搞佢啦

爺爺唔係去拜仁咩？

明比人做

可能蝗搵屌帥呢

我就唔多想啦
我覺得鍠嘅問題除左無左阿朗呢個攻擊手之外
另一個問題就係由防反轉左打傳控
先搞到宜家進退失據
如果搵屌帥帶，有摩迪或者卻奧斯打佢最愛嘅墜後中場位，以佢果套戰術中後場都會穩過宜家好多

囧囧如日方中
皇馬呢D三煞位 囧先無咁傻

C朗拿度接受了《法國足球》的專訪，該雜誌官網發佈了節選內容，全文將刊登於本週二出版的紙質版。其他媒體也轉載發佈了C朗拿度此次專訪的內容。

“佩雷斯只是把和我的關係看作商業關係，他對我説的話從來不是發自內心的。(Ce qu'il me disait ne venait pas du cœur.)”C朗拿度在採訪中表示。

他解釋了離開皇馬的原因：“我在皇馬取得了許多優異的成績，我和難能可貴的隊友們一起經歷過不可思議的時刻，這些我永遠都會記得，我也會記得球迷們。但我認為在那裏待了9年後，到了該改變俱樂部，換一個地方的時候了。”

C朗拿度認為，在自己的皇馬生涯後期，在皇馬俱樂部高層眼中自己的重要性降低了。“(皇馬)俱樂部內部，尤其是佩雷斯已經不像之前那樣看待我了。在皇馬的前四五年裏，我感覺我是基斯坦奴-朗拿度，之後這種感覺降低了。(我做出離開皇馬的決定)這與施丹的離任無關。”

C朗拿度同時表示自己轉會祖記與錢也沒有關係：“如果想賺錢，我會選擇去中國，在中國我的收入可以是在祖記或是在皇馬的5倍。”

鬼國D錢賺完有冇命享

有冇錢收都成問題 鬼國出命拖糧 講完咁多 實收既唔知幾耐先有數 之前有個球員唔記得邊個爆左出黎 好似杜奧巴定安歷卡

名

蝗真係炒左教練

佢話過唔會去中國啦
話中超無挑戰性

炒完都繼續輸

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

柒到

屌。。。
中間個件用返上年件keeper

唔係真事掛 真係狗也不屌

唔係斑馬牌 屌唔落

之前見到有個係成件粉紅，隻色似曼個隻
仲諗住出既話一定買
而家搞到好鍠feel

官網消息m子開始跟隊復操，基迪拉都有跟隊做左部分訓練，貝貝同基亞連尼因為有肌肉疲勞就自己做單獨訓練

中間個件好似鍠上季
主場個件唔知想點
每過季件kit都拉闊下條斑馬紋 拉到依家變一黑一白

點解可以做到三件都樣衰

作客我都由佢
主場最基本都要三間啦
屌宜家黑白雙間都唔知似咩

主場件杉成個黑白絕咁

btw牙朗心諗黎到祖又要著番件蝗馬波杉

Federico Bernardeschi has suffered an injury due to fatigue at the psoas muscle. He is likely miss game against Cagliari Calcio and doubtful against Manchester United.

Meanwhile Giorgio Chiellini, Mario Mandzukic and Sami Khedira trained separately today and expected to resume complete training with the team gradually from tomorrow.

#JuveIndia #JOFCIndia⚪️⚫
#FinoAllaFine #ForzaJuve #AvantiJuve

唔撚係掛

molamola 囧落埋場啦

頂，做咩一傷就咁多人傷

m子好重要,冇佢係度前面攻唔到

如果我地有練開反擊冇m子會仲快啲添，可惜我地打開陣地仲係唔多識打反擊，所以打陣地有m子做支點幫手攞波就好重要

打歐聯 M 子反而無咁重要
好少球隊會完全泊大巴
有 spacing 無佢成隊會仲爽
但意甲無佢問題幾大
爭個人係密集防守下係前面控場

係啦，打安坡里要靠阿朗開外掛先贏到，熱拿亞直頭妹到和左，平時有m子感覺破密集冇咁辛苦

打聯賽破密集要用兩邊出高波，m子一定要做支點
打歐聯反而可以打返防反，可以收m子推快

佢個仔真係黑到黑人咁

每年到萬聖節,我就諗起派路

點解

哦屌

師太入波

香港官方購物網執左

馬神

唔撚係掛

真的

似了

淨係買過一次野

射左精

過黎做屌帥助教學下野先啦

一個統治聯賽
一個統治歐聯
邊個含邊個
不如互射

原來香港官網store執左
冇雙11優惠了

請珍惜屌帥 謝謝

珍唔珍惜都好
佢下季我覺得點都會走
贏歐聯 - 要贏嘅贏哂，搵下個挑戰
輸歐聯 - 祖記要佢走

屌帥唔續2020就完約了
唔知點生存了

一直都低調地迷屌

降班 習慣就好

反屌大將軍

【鏟草男女】從獨孤求敗看C朗

【體育】日前武俠小說泰斗金庸逝世，各大傳媒不斷乘勢推出各式各樣與金庸相關的內容，見到有內地足球網站馬上推出金庸筆下的最佳11人，亦有香港媒體推出金庸筆下的10大寵物，當然還有那些歷代小龍女、黃蓉以至鵰兄的回顧，一下子整個網絡都是金庸。
撰文：洛輝

筆者也苦思很久，思索有沒有一些寫出來對得住自己，也對得住讀者的題材，將足球及金庸拉上關係。在金庸筆下，有位絕世高手從未出場，他叫獨孤求敗，楊過及令狐沖習到其一門武藝，便可橫行天下。在《神雕俠侶》的劍塚中，壁上有描寫獨孤求敗的一生。這名小說中的絕世高手，令筆者想起葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度（C朗）。

一個在足球的道路上，另一個在武道之上，C朗跟獨孤求敗的成長經歷有相似的地方。書中描述，獨孤求敗初出道時用劍「凌厲剛猛，無堅不摧，弱冠前以之與河朔群雄爭鋒」，就像C朗在曼聯初期鋒芒畢露，在中場兩翼突破銳利，那時候他與洛賓、卡卡、朗尼等爭鋒。

獨孤求敗之後所用的是紫薇軟劍，代表他的武功進步，可以由利劍轉用軟劍。C朗在曼聯後期亦有明顯進步，減少多餘的盤扭，入球能力逐步加強，成為一位擅長入楔埋門的全能翼鋒，這樣的C朗在加盟皇馬首年達到巔峰。

之後幾年，C朗開始轉型，盤扭突破次數大減，很少見到他原地插花，把握力愈來愈強。就像獨孤求敗的「重劍無鋒，大巧不工，四十歲前持之橫行天下」，C朗在皇馬的日子減少控球，也減少花巧，他可能不是常常出現在鏡頭中，但當他一出現，很可能就會製造入球。

C朗現在33歲，今季轉投祖雲達斯，他的角色亦略有轉變，他的入球比皇馬時少，反而參與更多進攻組織，有點回到從前的味道。C朗今季在意甲暫有7個入球及4次助攻，要知道他去季在皇馬整季都只有5次助攻。或者到了這個年紀，C朗都開始像40歲後的獨孤求敗，「不滯於物，草木竹石均可為劍」。

任何事，做到極致就是藝術，無論是足球，還是武術也是。還望愈老愈妖的C朗別要那麼快「隱居深谷，以鵰為友」，讓球迷再一次為他的轉變驚喜。

吹咁大

.....

Sami Khedira is available again for Juventus against Cagliari on Saturday evening after a month on the sidelines

Cls

雖然都係呃稿費
不過都叫得呃得幾有誠意
又可以致敬下金庸

[冬令]
今晚03:30
祖雲達斯-卡里亞里

好難起身

強者唔洗瞓覺

假祖

真祖也是人，好難對抗周公急call

邊個今晚唔出現邊個就係鬼

起到身先睇，3點半好夜

而家好訓

諗住S8FINAL可以睇夜啲，結果打得3場6點就收工

態度正確

決定唔訓捱到3:30

意甲祖雲達斯「J圖」新隊徽，備受球迷批評肉酸。不過原來早於15年前，日本漫畫《足球小將》電視版，已經出現呢個祖記新隊徽。

當時故事講到小志強加盟咗祖雲達斯，佢着嘅波衫上面隊徽就係兩個J字合併，同依家真實版新設計隊徽非常相似。祖記聘請嘅設計師抄襲 足球小將

小志強=牙朗

預言家

大空翼=美欺

蟈米勁到

復活鳥

JJ Team

顫抖吧

炒車

大家都是真祖

駁唔到

仲以為m子上到
但好似話佢仲覺得痛，應該要耐啲先上到

抖下啦
對獌先出

M子休息夠先出啦

Iwobi屈到

acestream://c49d21445f91d0bc46f20cbad8e27b4a69a5a531

有冇手機link

都係 希望佢快啲無事

滴奶去左邊

又係小王子做隊長
好過25

大巴

WOWOWOWOWOWOWOWOWOW

⋯⋯⋯

未開就入撚咗波 係咪瞓得

dybala

可以妹到完場

吉祥物

去左廢物回收

Respect

踢45秒停兩分鐘

等乜鳩？

加一加熱水落杯麵就入左⋯⋯
做咩停咁耐？

VAR

其實撻撻地 不過入左

迪迪仔啲走位

哥斯達靚片

阿朗冇去晒

flash好似正常返

場冼，去哂拉傷機會大

肯肯定

無事！

No penalty

米蘭班友前排先j完冬季買佢

CCC

Сссссссссссс

b19又mark唔實

波蘭鋼門反轉意甲

條後防想點啊
波都運唔到上前

留意到c20大推通到人坑渠助攻之後好似上左腦
場場都見到最少一次

呢句真

成條後防玩高章波
個個以為自己比真歷咁

25仔傷？
巴大叔咁快熱身

點撚樣啊
腳腳都斷
唔知以為對面係疤

入左球
士旦踢囉

其實係咪都訓得？

肯撚定下半場一出黎失一球
之後對面大巴我地又攻唔入
1:1完場

又燈

1:1

Hi, where is 25

劇本黎，信我

gooooooooal

1:1 sleep

已經應驗

咁呢球係c20嘅

屌奶星叫B15出嚟踢好過

佢應該遮到ccc

............

迪迪仔打閘出唔到波
阿朗冇波到

...屌

做乜撚

抵輸
成隊面對面都可以交失

2:1 屌點入都睇唔到

費撚到 要人幫手入

講經咩⋯唔夠1分鐘-.-

洗腳

-6

望咗下電話就睇唔到
烏龍定？？

Own goal

假波

鏟入去⋯

客隊：屌你買左半場入乜撚野波呀

真係好唔掂

對面洗腳鏟入

又var

出spinazzola試下啦好心

場波痴撚咗線⋯⋯

又黑

12m?

又無事

究竟我睇緊啲乜撚

冇的

屌 睇到肚餓

我睇到好奇妙，等陣係咪又會俾人入返粒

好想食炸雞

食野

放心 實會

聽日想食譚狗了

好撚肥啊ching

等價交換

Shoulder 唔係手一部分sosad]

再手球，再var瘋狂loop？

今日先食完，聽日想食kfc

冇杯蓋，不了

賓仔同阿朗係咪有心病
寧願射球西波都唔俾阿朗

Ching ho ball

真
上次外賣冇餐具冇手套

-DD

仆街

今場領先緊個時 竟然無發夢遊雲 hea踢既⋯
今季我場場睇佢地都領先hea踢架喎

佢無杯蓋之後未食過
咁就不了，繼續譚

高汁會員

屌，中場跑去買m記

好撚hea喎ching

自己心雄
佢成場唔知踢乜
淨係識上

成條中場都唔撚知踢緊乜
對面一迫就斷

今場都有逼搶 有狗衝
早幾場 唔想郁咁喎

冇牙奶lead住係差啲

Jolibee擴充未

認真講
佢地 Can 起碼唔會一攞到波就上前
仲記得自己係 box to box
賓坦古當左自己係咸錫

迷奶

Can控制到節奏
依家激亂

Can防守都好過賓仔

薩米

Cuadrado > D Costa

竟然半場就換人

見到Sandro

快快手入多球之後留力打獌啦

妹都係一種保留體力o既方法啊

我估下個換人收力架出迪奶

大盜出得閪

爺爺：領先一球永遠最危險

仆街25又唔撚頂波

收p5出sandro

Dllm又射人

預左啦

已經習慣

d友仔食完老麥訓哂

見到Kean

未食都睇到想訓

又一揚深夜閪波
今季好似冇乜邊場係唔閪贏得有説服力

對拿果場ok la

屌奶星-.-

柏球王

得呢場囉

收大巴啦屌帥

又唔出kean

又巴叔

C20 b4 b19 b15 d2 as12
六後防

差啲

賓仔

屌你對卡利亞尼都咁辛苦
星期三打獌點算啊

俾人456囉

扶佢地上歐聯

勁

又想完場前逼人禁平安鐘
本來都悶到就瞓著

屌你平安鐘

助攻朗

咁都唔撚輸

又刷助攻

最耍家都係打反擊
冇M打主攻有浸柒味

大盜咁獨食

懷念西瓜

冇9號真係唔撚掂

冬季賣左條25買人啦屌

拉空型球王賓施馬

朗又倒掛

哥斯達 朗 大盜
咁樣打防反應該幾好

-.-

又想倒掛

中間要放Can守轉攻

食過番尋味

垃圾 不了

P5 can nigga

型柒差一線

Diu...weak
好撚攰

預備姿勢攞滿分

垃圾-6足球又贏一場

呢下實比王騎cap圖唱佢一百年

繼續領先蟈米六分
但黎緊兩場硬仗，主場對獌，作客聖西路

訓左無睇 Dybala琴日打正前？

Forza Juve

大巴 阿朗 哥斯達 輪流換位

8/11/2018 04:00
Juventus vs Manchester United

Costa又疑似傷

主場對曼邊係硬仗

特登走到過嚟燈

即係無戰術繼續鳩踢

屌帥：你地是鳩但踢啦，輪流爆seed入多人地一球就得架喇

開心既係琴晚第三球祖記終於打到靚反擊

唔好再傷啦

歐洲聯賽冠軍盃（直播）:
11月7日 (三) 祖雲達斯 對 曼聯

奇妙又播

奇妙係咪祖記fan

啊朗fans咋

Cable得意甲同歐聯，冇大戰九成都要焗住播祖記

理想很豐滿，現實很骨感。祖記的中場是沒有皇馬厲害，那也不帶賓坦古這樣，反擊沒看見C.朗拿度，只能往帶球方向做個安全球的吧？看C.朗拿度都急得怒踢空氣了！馬杜迪帶球和傳球半徑有限，比真歷容易上頭，基迪拉時斷時續，C.朗拿度其實承擔了很多回撤拿球的任務。皇馬可以打出流暢的快速轉換進攻，讓C.朗拿度如魚得水；祖記比賽節奏稍微快點就容易失誤，連續配合質量堪憂，傳中有時候也就打哪算哪。C.朗拿度的精妙做球和跑位，被浪費的時候不算少。

中場結構性問題，就已經決定了祖記的球肯定沒有C.朗拿度在皇馬的球看得順暢舒心；更添堵的是熟悉祖雲達斯的球迷們口中的「養生足球」，大抵就是領先了鬆鬆垮垮，主場打弱隊隨隨便便，歐聯前的聯賽應付應付等等。這賽季打和熱那亞的比賽，祖記就被黑得不輕，沒想到對安玻里又踢了個極其難看的上半場，這場戴巴拿首開紀錄之後的半個多小時也踢得不怎麼樣。其中當然有傷病危機的原因，有些位置的球員實在累得不行了，但球隊精氣神上的這個隱患，倒也不是一兩天的事情。

去新浪士旦節錄

隊乞衣米蘭又until we score

下場對我地

呢件concept點睇?

補到成97分鐘，黑到咁玩閪咩

不了，thx

好核突

柒到冇朋友

狗也不屌

好似係93分鐘入，再睇var

一定唔係佢地點 係我地黑鳩佢地

總之都係黑架啦，個陣球12碼吹咗之後佢地拗數拗咗幾分鐘先比我地射，都係屈9我地架，唔理架啦，跟番佢地個玩法啫 定係佢地又想自打咀巴 雖則佢地都打過唔少次

馬仔十二碼

又係真祖嘅考驗

四點痴線

睇完就可以即刻開始新一天

Barcelona are reportedly ready to make a mammoth €250million offer to try and sign striker Paulo Dybala from Juvent

係就快

無啦啦搞埋啲冬令時間迫害我地呢啲亞洲球迷
人地聽日仲要返工架

睇完可以直接返工

馬神返黎踢啦

賣完加錢轟落包皮度

包皮拍阿朗 CLS 諗起都j死

人地唔會來啦

好似重啟ffp

遠走他鄉就有十二碼權
留守就有坐板凳o既權利

4點好過2點9呀
起碼早啲訓，訓醒睇完食個早餐就返工
利申返10點半，睇完6點仲訓到2個幾鐘

我都鐘意4點 但應該3:30起身
落街買定個m記邊食邊睇先得

祖記與拜仁醞釀秘密交易！戴巴拿單換J.洛？

據Rai Sport報導，祖雲達斯已經就戴巴拿與J.洛互換一事與拜仁慕尼黑展開了非正式談判。

最近，媒體傳出了祖雲達斯有意引入J.洛的消息，隨後拜仁有意戴巴拿的傳聞都浮出水面，緊接著就有報導稱雙方有可能達成一次互換交易。

Rai Sport表示路明尼加和阿涅利兩人關係密切，雙方已經就此事進行過非正式的談判和對話，雖然目前還沒有正式報價出現，但兩支球會都不排除在明夏做這筆交易的可能性。

啱啊！
四點睇完差不多六點，可以食個靚早餐返工

一換一冇可能啦

希望唔好做傻事 大巴而家係祖應該都會成日有正選 賣左佢換j洛可能更差 睇過皇馬既j洛佢定位真係有d差 攻中又唔係真係好好 打翼佢又唔夠快

戴隊長臂章冇幾場就寫篇咁嘅嘢 你估普巴咩
普巴轉會後面有Raiola,回家,錢幾樣嘢推動 諗唔到Dybala有咩理由走

我都諗唔到 有得同C朗做隊友 而家又有得踢番正選又入到波

j洛其實仲係蝗人，要deal都係同蝗deal唔係拜

點樣踢

咁就仆街 傳聞蝗都幾想要大巴 不過最終決定好似都係大巴想唔想走?

咪就係
今年借完，皇馬都重有一年約
James可以揀簽唔簽拜仁
當年都係因為施丹唔要先咁平
宜家皇馬施丹走，又差個入波重心
講真佢翻皇馬唔好，洗鬼簽俾你做人球咩
宜家個市場四千萬買得咩丫
皇馬點都搶住要翻啦

要oce都唔錯 當年夾c7好勁

不了

上場Cancelo果下靚傳係reddit 1日內二萬幾upvotes 痴線

一返到意大利就post 4個意甲,2個超級杯

揀波踢

咁又真係靚
好似桌球棟西咁

其實放佢走個價真係超低

在我心目中
o係祖雲o既表現
值一億o個個係維度 唔係普巴
仲要free個被皇淘汰o既滴奶番黎算數 嬲豬

馬總咁多單on9 deal之中
呢單都算係最痴撚線嘅一單
37m就賣走個絕對主力

真係戇鳩鳩 當年竟然唔係放走普巴先
都估唔撚到係Vidal走先 仲話要去拜拎歐聯

屈福特個佩雷拉又係 變左皇牌球星 踢到識飛咁 依家又值5000萬

賣維度已經嬲
仲要簽隻垃圾基迪奶返黎

唔知點解個人幾喜歡佢 間唔時會睇吓屈仔
不過以佢級數留係祖都冇咩作為

揀左賣佢留屎仔

佢走之前果季係咁傷都無咩幾可出
臨走前又簽左pjaca，所以見有價就放左
btw放利文拿留屎仔先痴線

老老77牙奶頭兩年幾勁

佢有講錯咩？
第一季雖然成日傷，但出親黎表現都唔太差
唔好唔記得果年開季佢同馬神一齊傷
我地頭五六場淨係嬴得一場
係喺佢同馬神陸續好翻先上翻正軌
雖然佢宜家有時真係好鳩
但都唔可以否認佢頭兩季真係交足功課喎
係之後傷得多先愈踢愈養生姐

佢啲自拍真係好肉酸
好似之前個銅像咁

今晚m子應該出到

正
但好似貝貝同哥斯達都唔出得

今晚場波拎一分就肯定出線，拎三分肯定首名
但我有預感我地今晚會大敗

佢哋好似好返一半

講事實又話我燈
我獌咁撚勁你唔係咁天真覺得我地偷到雞下話？

我驚牙朗放水

呢d環境
傷兵滿營
輸番場 減下壓 我覺得ok

真
今晚和就出到線,我估唔會好盡力

終極養生

同獌鬥大巴

4:00想死

今晚我曼四大尖刀渣古 全能王 連加特 福仔，再加埋鋼門ddg都喺齊到，贏祖就一定，係睇炒唔炒到456，咁一面倒既比賽我真係totally no mood去睇

你有道理，又俾人456

今晚多唔多清睇波

acestream://503c9721797f4c0f113d14d26a6c860f9279e2c3

點解大盜仲有得踢

77台播啊

仲以為對psg d人都勁似

開波

無大電視睇

不過我條LINK清D

留睇睇比曼456

曼好似有d料黎

冇電視上奇妙個網都有live播到

班友今日啲比波又幾正常

遲左起身
見到個陣有迪奶
想瞓返

唉 迪迪仔完全冇意識做突破 拎左波就回後

想知迪奶有乜作用

祖雲的燒味缺乏m子

乜撚野陣黎
唔出m子
中場又擺三個冇防守力嘅

平安鐘

阿朗又鳩射

可能m子冇狀態或者未傷好

應該驚m子又再傷
始終岩岩好返

冇c20都差好遠

傷左咩

我FEEL到滴奶今晚會偷雞成功

頭先球波佢跑快兩步入左喇

要制造煙幕話比人知佢追唔切

我估屌帥留返佢做後備要黎換c20

屌 未瞓醒自膠兩次

戴巴拿

374有冇咁傷

派路

25又係冇反應

好彩腳短

迪奶

迪奶踢到成個前鋒咁

個勢仲差過作客

Ddg又神救

就黎有雞偷喇

Ddg

屌 玩撚晒啦下下神救

迪奶等餵都唔入

奶

又近左DD喇

屌奶星

迪奶今晚入波做救世主

諗撚多左

你燈多兩燈佢就入

輝哥燈到阿奶都得

滴奶越黎越勇猛

我燈力對佢冇用
燈極都燈唔走佢

但你燈到佢就快入波

foul乜撚

球證個企位好撚on9，成日封人傳波位

滴奶成我祖最有威脅球員

諗起上場大盗

上半場咁養生，睇黎會0-0西波一場

77台叫香港開電視

十射一中

點都唔會得一中
唔知佢點計

K6 中柱，K6浪射正中，舊c7 改變方向
都已經3 球

蛋治出黎未

Mandysuki快啲出啦

中柱計OFF TARGET

同預計一樣
不過隊波下半場例牌跌 watt

實比曼聯絕殺

下半場獌一出力
即刻輸三球

戴巴嬲豬到

又off target

嬲都好靚仔屌

Ddg投晒降

馬迪ON99
咁樣放生迪巴拉

球迷嗌大聲啲啦

包皮冇咁靚仔扣哂分

25又上腦

大巴腳短幾可愛

係

醫院波俾辛度差啲輸

m子熱身

好彩無事

換撚走迪迪啦
點會出地波近柱

辛祖點解黃？

踢中羊

比迪迪仔爆
自盡啦

慣左大大力傳俾c20爆

迪迪仔

換走迪奶

迪奶換走了

迪奶終於收皮

合理換人

下個應該換走大盜換入m子

冇m子大盗同大巴跳盡都頂唔到波

大盜個飛撞好有氣勢

靚撚到

冇奶就入了

型撚到

癲 球不著地

迷你朗勁開心

25d 長傳

老豆好慘

勁撚到

太靚了

膠邦神傳朗靚射 天衣無綘

王騎聽日又出post

阿朗

入球轉化率

想睇

窩利唔計

丁到仆街

J出血

留意到牙朗頭未入過波
祖記d 差燒真係同皇差好遠
默契同準繩都差
根本冇機會頂波

呢啲波其他人射好易撻q，但睇阿朗射就好似好易咁

下個po置頂

係25傳定比真傳？

迪基亞做乜 灘下手就算

有陰影

25

比真 屌

⋯⋯⋯⋯

換m子喇差唔多
可以幫手守對面燒味

屌你大盜 又一球

⋯⋯⋯⋯⋯👍🏽

究竟浪費左幾多球

c7自己射啦

朗傳咗幾球靚波

哂曬牙朗d心機......

牙朗想刷個助攻都咁難
隊友

神之射術

牙朗追完波無氣

迪奶一球
比真一球
大盜一球

一球迪奶一球大盗，餵人真係唔易

黃大巴拿 乜撚野啊
hehe無黃

戴巴拿望牙朗個眼神好gay

燈 又要睇中人

咪撚再傳俾班垃圾喇
自己去啦

又要比人笑了

阻住朗做助攻王

又話冇罰球射嘅喂

On9點解hehe無黃
頭先條仆街角球已經陰陰濕濕撞跌ccc

@王騎

底線傳底

錯失好多機會拉開比數，有暗湧

似換巴大叔出黎守

祖d現位好靚

唔好燈

曼聯出哂名90+會整一兩粒

Until we score

遠距離先比朗射

拍大巴

來了

又敬老

真係換巴大叔

定虐老？

你變雪條未？

出巴大叔變352
c16姐係唔會換
最後一個換人可能收大巴拿出m子

曼啲九九八十一斬真係好勁

曼黎料？

特別係爆炸頭

大盗認真啲守啦

等睇曼反cup

大盜變閘守第一球 即收皮

Dllm垃圾

個罰球其實唔係特別靚

兇手

比young fake哂

迪奶比真大盜是旦一個入左就唔洗依家咁撚樣啦

馬杜迪無撚啦啦foul普巴

力架冇腦

輸撚埋佢啦屌 on99

又一球....

痴撚線

Fuck

呢球

垃圾 話撚左

又係25 幾時死

做乜撚野…

推埋對方入龍......

笑左 祖班人係咁浪費機會

咪撚打三中堅得唔得呀屌帥

ok 早抖
25 goallllllll

成班哂機會 抵啦

M子換大盜

仲敢射 屌你老母食撚屎啦25

換巴沙利出黎被人反cup

牙朗係祖完全冇差燒機會

完

呢場真係 晒機會晒到

ccc好波

如果呢球被人入埋同兩場決賽一撚樣

仲要差啲1-3

嬲撚到我
25屌帥含撚啦

抵啦，三中堅兩邊防守即刻差哂比人瘋狂出波

摩佬係咪有病

摩狗

中咗風

成班番去俾牙朗瘋狂training 過啦

大盜其實有冇踢過一場好波

牙朗世界波都要輸波

咩晒咀 睇都似

祖上半場曬料

現場有人噓魔佬咩?

今場戰犯：迪奶 大盜

屌佢老母摩狗

成班垃圾返去專心練下射波下場對糷啦

第二球罰球就係巴大叔踢人

?????

傳中好廢 牙朗個頭冇機會發揮

都覺得係要啲嘢刺激下班友仔 輸歐聯分組算係咁

輸波事少 事被獌事大

小

時間已經西，場波更加西
希望屌帥得到教訓唔好下下領先換巴大叔出黎三中堅

明明有咁多中堅，點解仲要用最老嗰個

屌佢老母
如果係淘汰賽咁玩法出撚左局

嬲撚到瞓唔返

唉…我都係

我都係

咁耐冇夾三中堅 啲位突然轉哂
出事架嘛

領先緊收隻閘換多隻巴大叔出黎想守到完場無錯
但係咪可以收大盜出巴大叔，而唔係收迪迪仔推大盜打wb出？
同時係咪可以收大巴拿出m子幫手守高空波？

中場要買人

後悔放走馬神未？

巴大叔似打右閘多過三中堅，就算三中堅都應該出賓拿迪亞，巴大叔一見佢比人1on1就覺得好牙煙，一推一係過一係罰球

其實唔明點解要搵個全隊最慢黎打右閘

一早起身就睇到1:2，唯一意甲球隊輸波

請左假較埋鬧鐘睇波冇起到身
一起身見到主場輸 1:2

上季作客反勝熱刺2:1
今場要還咁
朗有無後悔嚟祖配合班大帝
未嚟前以為好勁
嚟咗先知全部贏波想hea

都唔算hea 不過射術

迪奶衰過幾次呢啲門前球

把握力問題啦
同埋次次想守都出事，抵撚死
老老實實，琴晚迪迪仔唔錯，死都要出巴大叔破壞自己體系，呢樣野真係自己攞黎
如果係淘汰賽，咁就2:2出局了，睇屌帥仲敢數敢玩

個幾球助攻同射門人掉轉就贏左

樂觀啲睇，其實宜家輸好過去到淘汰賽先黎發現問題
講真咁樣哂三四球chances，真係無得怨人
下半場體力下滑之後集中力明顯下降，講真一個失誤足以收皮，俾人追和之後就慌撚左咁
呢點屌帥真係要諗諗點做

另外，一月點都要買多個中場
而家幾個中場都overload得好緊要

至於換巴沙利，應該係見爆炸頭入左黎要加強翻高波防守先換入黎，戰術上係正確，但既然要守就應該換大盜而唔係迪迪仔，換完右路空左出黎，相對地俾左好多機會馬斯亞，而巴沙利又焗要去右邊補位，結果發揮唔到高波能力仲暴露埋速度嘅缺點

無睇場波，但就咁睇番精華，牙朗都有幾個靚助攻，又扭又傳中又原地扭屎忽，引曬敵衛出嚟拉開哂空位再交比隊友

一球都入唔到……

全部飛機

同意
同埋依家有9分,首名主動權都仲係到 (雖然依家歐戰首次名都無咩分別)， 同埋依家輸一場好過繼續話不敗咁大壓力

點解戴巴拿同牙朗咁冇火花
仲以為偽美斯同牙朗一齊會好正
睇咁耐,都幾乎冇咩互傳,又冇助攻,仲諗住戴巴拿直線比牙朗

出線嘅話對邊組？皇羅？

抽籤，唔會對同國

領先尾段換巴大叔打閘，開季以黎都係咁換啦，講真其實踢10分鐘佢表現ok既 輸果兩球都唔係輸佢，唔明有乜好屌

反而最尾果球覺得要屌ccc尼，咁樣門前迪落地一定係keeper要接哂啦，球速唔係快又無改變方向咁都漏到去遠柱

至於中場問題，傷果幾個好返會好好多既，馬神就算啦唔走都走左，當比賓坦古拎下經驗。

第2球費蘭尼好似線到
換巴大叔唔係問題,但係要守既應該要收大盜而唔係迪迪仔
而且出左巴大叔之後似都係打右閘，但就放題比馬斯亞

btw琴日迪迪仔超出預期,希望佢keep到唔好傷

我勁到爆
可以解放c20上去踢翼

只守ok

費蘭尼 起跳 靚fake
但CCC雙手唔知做乜 古古怪怪咁
佢同膠邦兩個投鼠忌器

btw 輸兩球死球 阿Q精神D咁諗 生波咬我唔入
輸左都SO FAR SO GOOD咁囉
只係D射術...醜死人

意大利國家隊都有段時間踢三中堅，基亞連尼都踢過右邊，成場襟救命鐘因為呢個位久唔久會派膠

乜意大利真係好缺右翼衛咩？

下場對手傷兵名單
Deri më tani janë 9 lojtar të lënduar të Milanit:

Gonzalo Higuain
Mattia Caldara
Andre Conti
Giacomo Bonaventura
Lucas Biglia
Ivan Strinic
Mateo Mussachio
Hakan Calhanoglu
Davide Calabria

無得睇西瓜

仲好期待睇 個時間仲要咁閪
都唔知睇唔睇好

可唔可以抽垃圾蝗跟住C朗射爆佢剷草慶祝

點會
成村舊隊友o係到

【33歲身價仍達10億的男人】

C朗拿度今年由皇家馬德里轉投到祖雲達斯，轉會並不意外，畢竟效力皇馬9年，連續8季入球50以上，贏得4個歐聯冠軍，5屆金球獎，愛挑戰的C朗想轉換環境非常合理。但以高達1.12億歐元 (10.3億港元) 轉會費買入33歲運動員，這盤數又是否計得啱？

體育商業化是世界趨勢，營運一間球會就像經營一盤生意，由比賽播映權、品牌贊助、出席商業活動、出售球會週邊產品、將球員明星化，每一樣都與金錢掛勾。而另一樣考驗球會管理人眼光必然是買賣球員，以低價買入潛質年輕球員，若然表現光芒四射，受到大球會垂青，到時售出身價定必翻數倍。所以買入球員除了為提升球會現有實力外，另一目標就是作為賺取豐厚利潤的長遠投資。

球會決定對一個球員出價收購，會考慮一籃子因素：例如球員剩餘合約期、球員當時能力、未來發展潛力、未來轉售價值、背後商業價值等。如果以33歲的C朗做例子，足球事業最高峰已過，未來轉售能夠獲利(>買入價)機會非常細，但球會仍然願意花1億歐元作收購，必然是看中C朗背後的商業價值。

早前美國媒體ESPN就評選2018年度百大人氣運動員，C朗排名第一，是有史以來首位足球員獲得第一名。有經濟學家估計，C朗加盟祖雲達斯後將帶動球迷消費，售賣球衣、門票及周邊產品，估計每年為球會帶來5000萬歐元收入。另外祖雲達斯簽下C朗24小時後，球會官方Instagram就增加了140萬followers，Twitter增加了110萬，Facebook亦多了50萬，這些非金錢上的商業影響力絕對不容忽視。

皇馬開季至今成績一落千丈(聯賽11戰5勝)；相反祖雲達斯表現勢如破竹(聯賽11戰10勝)，單看兩隊成績，33歲身價10億的男人，貴得仍然有道理。

Facebook: Mr. Business

拿華斯come?

見到有新聞講 到底祖有幾多人想買
仲要傳親都係皇到買

拿華斯依家唔單止西甲，連歐聯都冇得出，咁有料都後備真係好可惜

就快成隊皇馬傳晒過黎
btw navas上屆重係top fit今年竟然要做後備
都痴撚線

可能比馬度迪偷雞累事

如果祖真係拆左蝗骨就好笑 牙朗 細佬 拿神

冇可能啦
蝗點會放細佬

買後生仔得唔得，成日傳親都要買三十幾歲，當我地安老院？

又想燈

後生過細佬又勁過/有潛力過細佬真係數唔到

淨係諗到佐迪艾巴 不過仲冇可能
其實我地辛度都算ok，係啲出波西啲姐

丹尼路

Raisport suggest that Juve are planning ways to get Pogba way from United and get him back to Turin, with the player keen on a possible move.

Fabio Paratici is keen on working out a way to bring back and one of the ways is by offering United a player in return.
Juve are aware of United’s interest in signing Medhi Benatia and could offer the defender in exchange plus cash. Not just him, but Alex Sandro too could be offered as the Red Devils had been heavily linked with the Brazilian this past summer.

Pogba + $ <-> Benatia Sandro

12/11(一）/聽晚330
03:30 AC Milan-Juventus

就咁b4加錢換普巴喇
辛度未有代替品

最廢巴西閳

擔泥佬唔係愈踢愈好咩

無睇鏝

出佢=讓對手1個人
進攻平平 但防守經常失位
根本大炸彈黎 反而鏝個大夫幾勁

睇佢個陣係皇馬睇到嘔血 廢到一個點

依家勁左好多 D人開始叫佢新卡富

有pep教

The Glorious Dead
1914-1918
1939-1945

“Yes, I do want to return.” Paul Pogba told a Juventus fan of his intentions after the Manchester United game, according to Tuttosport.

聽住先

Leo Bonucci has asked Allegri not to start him against Milan to avoid from whistles, insults & everything that can make tensions at the San Siro. [La Stampa]

懦夫

trash

舊年又唔見你咁 垃圾25

真藍黑好波

笑死 廢到

靚到痴線

4 - 1

蟈
今晚到我地